五號仔八十蚊打氣區

不了

十月中或前會見到

真係不了

目標心水睇幾多？

40

隻野慢就出曬名架啦

我睇佢有八十先走回頭

咁快出定post

一出po就跌
屌你老母

挑，岩你喇睇四十

唔快喇，個令月

admin del po plesase